無綫電視申請臨時禁制令禁毀壞財物

新聞偏頗 毫無根據的指控
咁都講得出
有良知嘅，唔該離開tvb
去其他台啦，實有人要